其實邊間下載速度真係符合描述？

之前用HKXN話就話有2G下載速度
用落都覺得冇咁快架啦
之後有次聽FD講先知其實都冇
快極都係入到屋俾盡你1G內
咁死得啦！

真心想知其實係咪其他都係吹水成分居多？

咁慘係佢仲要收得貴呢 你話個價平D，條氣都順返少少

屋企用網X行
價錢就同HKXN咁上下
但聽聞就仲廢D
想轉好耐, 但老母成日拖拖拉拉, 搞到依家都仲用緊

咁講法，其實用邊間都應該都係咁上下？

其實HKXN已經算係最快，但佢個價唔叫抵，如果諗返價錢，我寧願HXC，速度正常但最平